如果一個失敗者有完美主義嘅概念或者有強迫症咪好辛苦？

如題，會唔會辛苦到想死？

可以追求完美地失敗

咁咪好辛苦囉

會
最好接受現實

如果真係有強迫症嘅人，唔係話想接受就接受

可以睇心理治療師（心理醫生）
會有方法改變

睇心理醫生好似唔可以完全改變，食藥先有用。

我就係 仲要成日衰冇運搞禍好多事。
之後就會勁大壓力想做返好，但係根本無野可以做到，最後就失眠訓唔到，起身第日比人屌老母。

Firstly accept the fact that life is difficult

放鬆啲

其實好多人都有完美主義者個一面，但因為能力唔夠成為完美，所以寧願100%輸都唔要60% WIN

有一句口頭蟬係: 「一係唔做，一做就做到最好」，唔少人因為依句說話所以從來無係某方面(估唔到最好)做過嘗試。戲劇經常出現依句金句，因為太少人因為依句而成功，所以依種成功例子就最好睇

黃子華無炭用既「麻雀輸少少(太監)論」就係相似的概念

利申:係媒體上道聽塗說，無睇過PAPER